要為年輕人想想辦法，援助普及

好多人都話要去這去那幫手，例如入機埸，應該大家要代入年輕人處境，佢地餐餐要捱面包，入機埸係要成本嘅，大多數佢哋又唔好意思開口問有心人士攞，唔通行入去咩，要解決佢哋經濟問題，佢先有力持久！
藍絲垃圾要食飯，唔通正常黃絲就唔駛食咩，所以呼籲那些年青人，有困難真係唔駛唔好意思，等下又怕驚人影到收錢，收幾張食物卷，車費票怕咩人影，人企得正，影子都唔會歪，識諗嘅見到都唔會怪你，有心整人嘅仆街你飲水佢都會大做文章。
希望相關人仕諗下方法幫佢哋，要普及，唔係點打持久戰，係咪！

推1